順利返工去機場

有冇巴絲住順利返機場知道邊點樣最快最經濟實惠?(對我黎講速度比價錢稍為重要,快既話$40~$45都可以)

以前平時搭開29M落彩虹轉E22,用時大概1hr20mins, $18+$4.3=$22.3
如果返工時間岩搭到E22P/A29P就最perfect,但E22P朝早得兩班,A29P又一個鐘先得一班,所以唔係成日岩搭
但最近用九巴app search到坐290A去到葵涌轉A32都好似幾抵坐又快過E22+29M,根據個app計算大概68mins全程, $21.7

未知各位巴絲返工有冇更加快又唔太貴既方法返到屋企?